濕尻IQ題

問題: Zoe是什麼？

素兒